面神！求指示！

熊

好似葬左係大陸
好掛住大dodo

推